呢條算唔算係史上最感動嘅一條片

今日睇返又喊左成日
感謝九個女孩出現在我的青春裏
現在是少女時代
以後是少女時代
永遠是少女時代
一日為sone
終身為sone

ONCE留名，準備睇戲

夠唔夠feel special mv感動先

feel special有幾感動呀...